做人可唔可以有交帶啲

條女無交帶 突然消失咗
Whatsapp唔on 打電話唔通
消失三個鐘之後 同返我閒話家常
問佢去邊 就話去咗跑步 仲話邊有人跑步會帶電話架
我問佢去之前可唔可以講返聲
就話我管住曬 鬧返我轉頭
其實跑之前同我講聲有幾難 突然間唔見咗點知你會唔會有咩意外

除非帽事

分手lor

下次聽到氣喘聲，佢會話跑照步
聽到佢叫呀~~，佢會答你跌親
聽到啪啪聲，佢會答你d阿伯做體操拍緊手
cut你線會同你講無電

其實肯主動講一聲做緊乜都係好事
不過佢唔講你都吹佢唔漲
講個信字

主動講聲，解決好多紛爭

Lm

Pish

冇錯啊你

你講得岩